蔡英文話要香港政府幫手搜證陳同佳謀殺 依家隻牧羊犬出黎放風話衝動殺人

乘機想四両撥千斤台灣要求

推呀
唔好俾香港政府射波
依家所有嘢都係大粒墨自己講
所謂證據冇人睇過

推

TVBS x 親共牧羊犬

大家知咩事

請大家保持隊形 唔好上當

除左陳同佳想證據不足脫重罪之外
仲有港府似乎好想台灣法庭”判錯案”

起碼要放條片出黎做證據
但都唔可以證明到佢睇左先想殺
只可以證明有條片

衝動殺人嘅話
條片應該嚮條女個電話度
部電話依家嚮邊
係咪應該搵返送去台灣呢

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可募捐請私家偵探搜証

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証